你老味呢句野我入左幾耐市就睇左幾多年

2、海通國際證券投資策略董事梁冠業在東方產經「冠通股市」專欄中表示，滙豐控股為近期焦點所在，北水青睞、回購憧憬以及美國加息，都對集團有利，但由於短時間已累積一定升幅，對於銀行板塊，內銀估值續吸引，表現亦較落後，但仍擁有利好條件，包括高股息率、受惠美國加息能擴闊淨息差及於海外有快速發展機會。
內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後內銀估值續吸引，表現亦較落後

正確黎講係內X估值續吸引，表現亦較落後